「轉數快」轉錯帳滙豐收250元 轉賬交易要留神 取消交易須額外付費

【FinTech理財】轉賬交易要留神 取消交易須額外付費
即時財經13:34 2018/09/20

金管局推出「轉數快」系統，各大銀行亦迅速配合於17日正式接受用戶登記，大部分銀行使用跨行轉帳均豁免收費。但要留意，某些情況下如轉錯錢，部分銀行都會向客戶收取額外服務費。如滙豐銀行，若客戶取消交易指示，每次會向客戶收取250元費用。

滙豐發言人接受本網查詢時表示，上述額外徵收的費用，並非因「轉數快」推出而新增的，是該行固有的措施。如客戶轉錯帳給其他人而要取消付款指令，滙豐每次會收取250元。而因戶口結餘不足而退回款項的話，每次會收取150元費用。

.....
叫驚青既人可以唔洗用

屌 轉錯要比250 好過借貸喇

ATM繼續塞死一班過數狗

有無話過幾耐都拎得返先

一陣上網買完野。 收貨後比250 可以拎返舊錢

大把人會試

真係唔知 如果咁都冇預計 呢個app 都幾大伏

勁驚既可以用收款請求
叫對方要求收款

突破盲腸

唔轉錯咪得囉

咁大個人, 轉個數都可以錯, 係咪智障?

經電腦/銀行apps有得坐定定慢慢check清楚先入落去，或者直接copy人地畀你嘅number，如果咁都入得錯就真係要check下對眼同手
係街邊atm過數check耐少少都驚畀後面啲人啤，次次都係望兩眼入帳名同銀碼冇錯就算

緊係會查機同埋問收款方

賣家話係HSBC
你入完佢話係恆生

用ATM超過5分鐘要扣錢仲好

直接電擊待機超過20秒仲好

如果有d撚樣出黎交收比錢用呢個方法，1hr 後取消佢，銀行應該有排煩

5分鐘咁耐 3分鐘la 5分鐘罰一世無得用該銀卡atm

無論你ATM ebanking 過數不嬲都要睇清楚
你唔見身份證都要錢補領

原來HSBC=hang seng bank coporation, 仲令我無咗兩百蚊

咪撚弱智啦
你咁講 我上apple 買iPhone 之後cut卡都得啦